想問搵中介私補係咪好onL79

頭先條女話透過中介搵到幫小學生補習
on9！
然後中介收成800蚊
要三個禮拜後先可以自己袋，仲要一星期入元朗三日。即係做足9堂，每堂2.5小時先可以自己袋
真係好撚on9囉，咁都應承幫人補

屌你老尾，車錢都蝕撚曬啦！！一星期三日入元朗！姐係倒貼幫人打工一個月

豬兜
之前仲話好心急要等錢使，咩好開心喎，on99

有錯請矯正 其實對中介嘅野無知

推

搞咩呀你

傻閪先會用收兩星期錢嘅agent

有一堂中介費果啲又唔用

邊間？

樓主講ge恐怕都...

收一堂果d 好似加留晒囉噃